有冇巴打留長緊頭髮？(2)

hi

LM

各位進度如何？

早兩日又屙又嘔 攤屍咁攤兩三日 搞到想即刻剷青捐咗佢
好似壓得住

呢排固定日子踢波好想剪，次次都好唔c服

留咗十個月 繼續向上圖目標進發

幾長開始？

大約係普通中學生短髮長度開始

如果想由菇頭留到心口附近要幾耐？
同埋洗唔洗間唔時去修下 定由佢自己長？undercut開

留左幾年
留到落屎忽到 幾撚靚

年幾兩年

前面岩岩好遮到眼 想問下仲有幾耐扎到辮

半年鬆D啦

有咩造型好睇

以家又留返top knot不過唔扎髻
利申：留過3次

我全留到差不多膊頭，不過都覺得勁長但是裡面剷青唔扎好型

以家岩岩留到鼻落少少，兩邊過耳仔
老母成日話唔扎起佢成個乞兒，扎頭髮又話我好斯文

啱啱過膊頭，最終想紮到丸子頭，諗緊偷唔偷薄好

正面黎

Ching留左幾耐

留左一年左右 準備剪

留緊
好痛苦
日日帶帽

差不多兩年

求洗頭教學。。。
洗完兩日就笠到仆街

我日日洗

油頭就keep 住日日洗啦
利申 流浪當中 幾日先洗一次

日日洗的話，用唔用洗髮露，定清水沖

係香港時 我只用清水 隔日用番梘洗

遮到一邊眼，仲未遮到鼻

推

早一個禮拜買左頭髮急急長希望啲頭髮可以長得快啲

咩嚟

洗頭水

會生快啲嘅洗頭水
長到咁上下好似唔識長咁可以偷薄/剪啲啲 會比唔剪生得快

游多幾衣水仲長得快

長到就快到lin ，發現長髮飄飄好有安全感

傳說用左變鳩毛
我好驚整爛d頭髮，就算慢都唔敢亂用依d產品

有朋友用過
表示係快長 但亦會變到好旱

有無玩messy bun?

兩年先到呢到
我三年留到落條鳩到啦 鳩毛都掂到啦

有 ， 仲好撚中意學女人紥果種

你人同鳩都短，三年算耐勒，睇你文采，應該兩個月都俾多你勒。

唔洗理條友啦。

我唔識整messy bun

睇片學 我自己學女人咁紮，大大舊又有pattern又盛，開心扮人妖

路過
之前留到頸
最後剪左 好後悔
奉勸大家 如非必要
千祈唔好剪

到頸已經係最後瓶頸你先黎放棄！
That pain

留咗年幾兩年長到落lin
前排俾人捉去剪咗

留到幾長？

三年，過lin攣毛

我都想留到咁

半年冇剪
側邊又唔夠長扎去後面
唔知可以點

後面紮辮仔 側面用髮夾
一係就剪左後面先 因為後面一定好快長落去頸

好我試試

我照紮top knot等佢慢慢長

戴帽、由佢、疏同gel個5分7分，但主要係唔好咁在意個頭...

以前用過，覺得無咩用

有無人淨係留後
依家留緊 去到開始會痕個位

留前 、 頂 、後 ，剷側？

唔剷 前面留到掂眉
不過我都係試下 唔好睇先再算
依家都幾滿意

留緊呢隻

留緊啊 起碼都仲有兩個幾月先做到top knot

心諗點留後...
比d耐性～

Exactly已經紮緊 用左兩年留 ， 記得用gel固定額頭d毛毛

係咪落左gel先紮？

呢款叫咩？好想紮

messy bun

其實簡單d 紥完gel就ok

做運動容易鬆嗎？

Er....基本上一定易

你地有無毛躁問題，唔知點搞

後面點紮求教學

youtube好多片
慢慢試

有無gel推介？定係用啫喱？唔想太硬同睇落好「立」咁

想電一電
扎起靚啲

留左三年幾
個髻勁大泡

雖然我女人 唔知幫唔幫到你

長頭髮其實最好隔日洗一次，但我會頂唔順就日日洗嘅
如果你有護髮素嘅，唔好洗頭頂 油到仆街
將所有頭髮放心口前面 分兩執，只洗耳仔對落嗰啲
唔好捽到頭皮 如果仲好短嘅其實唔洗用護髮素都得

有無玩過卷髮器？

我電過一次幾正不過開頭睇唔慣，不過啲fd話好型，我就覺得似莫扎特

個頭太重岩岩修咗修，好c服

留緊第4個月 好厚

留咗9個月依家啱啱過面
日日扎辮硬係覺得甩好多頭髮

夏天就嚟，我上年都係啱啱到耳仔，一路夏天就undercut，而家差不多到膊頭，希望兩邊快啲紮到，無咁熱

又無喎

我驚變到師奶仔咁
一路未試

但我出街唔會放落黎

電完扎好撚靚

點同髮型師講？好怕明明講左留長髮，佢大大力剪短。。。。

我話你渣主意成日啲杉夾到後邊，你幫我剪啲

上圖係未剪之前既一個月

咁好睇都剪

呢款正喎 相對又比較易carry

長髮10年有多...唔係無剪過咁留...會keep住剪返個型...中間亦都試過焗剪短見工

另外有d野想講下...有時係街見到啲長頭油毒撚就炆...就係嗰啲仆街搞到啲人對男仔長頭髮有偏見

係呀，我係向上扎唔係左右向後扎

太長既話太煩

咁ching通常紮bun bun定點？

終於搵到個我類似想留嘅髮型

個feel係接近歐洲嗰隻

呢隻似日本多啲
要用卷髮器+gel

唔知電可唔可以整到個效果
如果卷 次次出街都要搞一輪
同埋再想長啲

龍心？

頭髮天生微曲
想留呢種髮型
已經留到四分三長

又貼呢張圖 行撚開啦 唔係討論

想留到咁 唔知要幾耐

而完側邊遮到耳仔 髮腳長到恤衫衫領

lm早排鍾意左個男仔佢條ex係短頭髮心血來潮剪短左夷加好L後悔吖

應該出一次街都有排搞

夏天會好辛苦

習慣左就無問題
真係太熱紮起就舒服哂
利申 差唔多成四十度都係咁唔紮起踩單車

嘩 好撚型呀

唔長唔短先最熱，特別係側邊唔夠長紮唔到的話

開始左做gym 2個星期 加上低碳飲食
自己覺得個肚腩明顯細左 但最想瘦係塊面

由兩邊剷青開始留 想留到頸咁上下長度
已經四個半月無剪 但兩邊仲係幾短下 遮到少少耳仔
有無必要修修頭髮
我頭髮比較薄同好直 搞到好塌咁

如果已剷青，起碼年半至兩年

預有排留 可能定時修下個尾

修都唔好

剷青到生返長係特別耐(以長度計)
唔知點解

巴打冇比啲明星圖佢睇？想整依類型

無架喎...通常都係就咁放落黎

冇喎，你試下話木村頭

巴打你依隻頭由短留到長個陣有冇話要剪幾次修薄下咁？

留長完係唔係要去電電佢

過度期可以戴帽

留左1年，第一次剪

認真好型
有啲似家明個頭

髮質又粗又有啲自然卷
留左半年個頭成個雀巢咁
又未夠長紮到辮
有無方法令佢好睇啲

戴帽

啲頭髮搞到好痕 好辛苦可以點算
唔帶帽既話

頭cool

頭cool , 一係忍

出街冇得帶喎

你呢種人真係又要威又要戴頭盔

睇背面張圖以為係以前既我黎

點會冇... 個個都咁做架啦...

有無巴打都係長直死忠

留第三年 閒時修下都及半背了 希望會慢慢留到及腰

留左兩年 打死唔肯電， 不過長到lin就會停

長直唔太襯我

最近唔知做咩 就算幾日唔洗頭都旱到打哂結

巴打留得幾靚
我都想整中分 但唔太分到..

一展就停唔到手

我留到落條鳩啦 屌 鳩毛都掂到啦

5.

第九個月 塊面圓好似唔啱留長

有無電過？

無 天生攣 想電直

我剩係想留top knot
大家覺得兩邊留埋定剷青好?

攣嘅想電直
直嘅想電攣

最長試過留到腰

留, 夠長就紮messy bun

分享

Mm balm

留左幾耐？

差唔多四年阿 不過keep 住有剪

仲有冇多d分享 ， 人在星加坡終於感受到長頭髮有幾熱

以前留咗兩年定一年半 過肩
剪完好後悔

好驚夏天

呢幾日熱少少又想剪啦

睇緊依個POST又想留返頭髮 先前留到繞到耳仔

留左兩年，立向前可以過下巴
之後整左個雷鬼頭

dread bun好正

留左3個月多D，前排做運動，頂唔順
之後諗住去修薄頭髮，點知側邊俾佢修短曬
睇黎又要有排留

我上年夏天側邊都係住undercut

有無巴打會用髮簪 可以分享一下？

留左一年, 電左兩次
又到夏天, 今次少少頂唔住想剪啦

有冇人教下我扎簪 完全唔識

youtube大把教學wor

秋天先留返側邊？

係，而家都幾長吓

呢個頭使唔使電

睇你天生直髮定點
有啲人天生直髮但一長個尾會有少少捲

想留長 但係唔想扎起
有冇咩髮型推介？

戴帽，好型

前面陰果part唔會向前跌落來咩

會基本上成個頭都好難處理 頭髮粗就算長咗都根本唔聽話 點吹都係自然垂落黎 飛髮個個話係咁無計啦 搽野lo 宜家係靠佢一邊留長d一邊薄d去keep住個形

留咗一年，剪撚曬了

點解?唔好睇?

呢加做開運動太煩，同冇心機吹頭，搭地鐵又成日吹到塊面好痕，個頭又亂

頭亂的確好煩，訓醒一定亂，梳好出街，一有大風又亂

出街一定扎晒去

留到已經好辛苦

問題係我得後面夠長，前面同側面都仲差d

加油呀! 我覺得留長既時間過得好快，不知不覺已經成年，好快到終點架啦

前中都扎到，係兩側同後面有排要留

我都日日運動，bun bun或者戴帽

我目標係messy bun，應該仲有半年左右

你地橡筋係邊度買
我用親都斷曬

起碼去到12月兩側先長小小
好撚辛苦呀

muji

留咗8個月 係前面啲毛仔煩啲

前後留左大約半年兩面同後剷青淨係留中間，以家前面長到差不多到下巴後面就點到條頸，其實算唔算長得叫快

我落少少gel先紮

長頭髮都係yourface其實
4個月先遮到半隻耳

小弟柒頭皮 照樣留長 邊個得閒望

厚過字典

葵廣平靚正

ching有無電？

無呀,天生曲
細個就成日用個直髮夾拉直, 長長下大大下又覺得曲得無咁肉酸

之前留到嘴剪咗
覺得好似長髮甩多啲你地覺得關唔關事

同埋多油一出街出得夜就奶閪
你地點處理

唔關事
我之前都有呢個錯覺
但其實係長左所以感覺上多左
短頭髮你甩左都唔覺
另外紥得太緊頭髮會易斷
所以觀感上甩多左

長短一樣係咁甩 只不過長你見到
至於油 怕就戴帽囉 我就無所謂嘅

日日洗？

我係香港就日日洗
長途旅程當中 幾日先洗一次 最長一星期連涼都無沖

平時都日日洗
譬如今晚洗咗
聽日晚就會油
朝早洗又無時間

有無咩洗頭水推薦想留返長

留到落膊頭就開始生得慢了，都留咗年幾，而家先到胛骨位

好熱，各位共勉

推下post先

我兩年先到lin 頭

嘩，巴打幾歲

老人

今日返工啲同事話長髮襯我多啲，有啲後悔了

巴打有無留埋鬚？

你係龔燁？

頂唔緊 剷咗兩邊只留上邊

要忍呀

早幾日修一修薄左少少少。。。。

巴打bun唔bun?

之前都係長頭髮，去到心口
Keep 咗2,3年到
幾個月前剪咗，剪到好短
依家勁後悔，諗住再留過

其實都紮到既，但我技術麻麻，好快鬆。。。。

有既時候就好想短，短既時候就好想長

我之前好多年都skinhead，自己剷
洗頭好方便，不過剪頭要清潔廁所好煩
而家留到膊頭
唔洗剪好方便，不過洗頭吹頭有啲煩

各有各好啦 skinhead 洗頭好爽 得閒無事摸一下都好舒服
長頭髮 唔洗剪 又有得玩髮尾

無，我都想

留到下巴
好撚熱呀真係

香港d天氣一年熱過一年，真係頂唔撚順，再留唔到長髮

留唔辛苦，暫時係一俾風吹，唔長唔短果D成日篤眼篤鼻，最難頂，紮又紮唔到，頭cool 又cool 唔實。。。

我日日紮或者帶帽

最近有意電到佢攣攣哋，太直唔靚

捱過咗就得嗰陣我用頭箍

你地留到第幾個月會開始去salon修下偷薄咁？

兩年，期間真係要忍！！

兩年無剪過
習慣左就懶得去剪

留左幾年 留到落屎忽到
諗緊剪唔剪好 ，但又留得幾型 幾靚 出街好多女望我

x2

就咁出街定紮住？

啲頭髮又粗又硬又直好難頂而家先到耳仔下面 好厚

建唔建議做軟化？

我反而係以前髮質粗
跟住留長自前十幾年都係skinhead，用好少洗頭水，當然唔洗用護髮素
呢次留長髮質變得好好

新手 求分享經驗
由光頭 留咗3個月長得好快都有5cm
問題嚟啦 因為光頭留
頭頂同兩邊 後面一樣長
睇落去兩邊後面勁長 中間勁短 好撚怪
應唔應該修兩邊？

修番耳仔2邊

後面使唔使？
點樣同個髮型師講？
修到短過中間 定剷青？

乜柒都唔好理，死忍，修一次就有第二次，到時前功盡棄。。

我都係skinhead開始，開始個時2017十月，第一個夏天住undercut兩邊同後面，到九月左右就留，而家長到紮到就唔怕熱

其實都啱，中間時間帶帽，雖然好撚熱

留咗一年 紮到髻 但兩邊未夠長 要落髮夾
但頭髮好厚 出街唔紮會爆汗
繼續留到messy bun同留埋鬚

18歲果陣開始留，留過5、6年到
最好嘅打理就係唔打理電完就由得佢自然生長

靚
夏天點搞？

[/quote]靚
夏天點搞？[/quote]
由細到大都慣帶帽，另外我都M額，唔會扎起，唔帶帽就中分繞耳仔

好似易左生頭瘡。驚會無頭髮

所以我日日洗得好乾淨
都唔想日日紮，有時戴吓帽

睇黎都係剪返短好D

越擔心越易有
流浪當中 四五日先洗一次都未有事

我都唔係日日有，一個月有一至兩次...我諗會唔會洗頭水問題

嚇鳩死人

貞子

有冇巴打係電左林宥嘉果隻髮型？

有咪好驚？？

如果唔靚仔留長頭髮 最好染一染 是旦深啡色

老實講好憎男人留長頭髮
見到真係坐唔落 熄燈之後未瞓醒仲以為自己係les
利申：GL萬歲

咁即係女人唔可以剪短頭髮？？

OK

屌 依家問我個人意見
即係我唔可以唔鍾意男人留長頭髮？
你要留唔通我殺你全家咩

咁我都係問你可唔可以，你鐘意殺人全家我又阻到你？？

好滿足於果種人地對自己有意見既感覺，愈係有愈想留長，最重要係外表上好撚舒服

支持

夏天想剪返短少少 及頸順便電一電

但又唔想電到得太勁 有咩髮型好推介

想問大家會不會唔會用護髮素之類保養頭髮？

成個星期先用一次
懶

有用髮尾油，不過好似無咩分別，可能本身髮質太粗糙

就20年。

喜愛就得！

護髮素,髮尾油
大家有咩牌子可以推薦?

Gel嘢囉

留個靚名，支持留長頭髮

推下先第5年長頭髮
話說一年前因為 ex 剪到短過膊頭
而家已經生返長 唔理佢就會長得好快架啦

如果札髻會係咁 成個道士咁

朝早起身會係咁

利申：唔用護髮素 得閒會梳下頭

你個側面好似我朋友

巴打髮質幾好

依家開始好熱但又唔捨得剪咗佢

[/quote]巴打髮質幾好[/quote]

可能因為留長後無染過
話說夏天我好少放頭髮 香港太熱 又焗
半日已經出晒油

忍多半年就冬天

之前留到落腰咁滯，但想染銀灰色，剪到去shoulder位，咁就一年仲有多半年先冬天

我都好期待自己老左會點 我會繼續留頭髮同鬚
萬聖節可以扮土地公

聖誕節又可以扮聖誕老人

日日帶帽熟到仆街

熱

幾長？

無你地咁長，諗住留top knot

keep住剷側邊?

夏天帶帽 玩命

開始留左冇耐 前面到下巴 後面到頸

除帽果下大大力索一淡

紮起帶帽 先無咁熱

我上年都係咁日日戴
仲戴住打波

點做到？ 唔會甩咩
我依家做運動會放落黎 個長度仲可以忍受到

其實唔甩
cap帽反轉戴

但係個畫面好

未夠長扎都冇法
又要做運動

係呀，未係好長

我發現有D位又生一兩粒瘡

你洗頭有無沖乾淨D洗頭水，如果沖唔乾淨會生頭瘡

應該沖得好乾淨, 我懷疑洗頭水問題

試多幾隻洗頭水 最緊要唔好放棄呀
btw 我諗呢個 post 好多巴打最後都係唔成功
一黎香港D天氣真係好焗好熱，二黎香港人對長頭髮既男仔好似都仲未接受到 （尤其是係尷尬期個時）

呢兩個理由都係。不過我擔心會甩頭髮

我都係留top knot 巴打係咪側邊同後面都剷

仲未夠長，都懶得去剪

第一次留 唔知點同髮型師講修短小小 定係自己剪好

我會叫佢剪薄+修個你想留嘅型，話佢知會繼續留長

好.熱.

d陰未放到係耳仔後面 唔長唔短咁 勁麻煩

想問長頭髮點打理七三分界 電過一次留咗四五個月 平時使唔使落gel?
而家淨係用鹽水但好快就好笠

兩邊頭髮到半隻耳仔

你37分係有幾長先？你係咪只係木村/金成武/伊健個啲左右？扎唔起個種？
如果係，麻煩啲洗完頭用salt water個啲之後用泥整好個型再用spray定型最安全
方便啲洗完頭吹完大概分咗界之後直接spray,但考手快+技術，衰咗要再洗頭
再唔係電咗37之後你接受到會阻視缐其實可以咩都唔搞，但返工唔建議咁做

慢慢啦，無得急

好耐以前po過，果陣先掂耳仔，然後兩年後既今日...

topknot咗3年 早一兩個月過手踭
如果想volume啲係咪唯有電
頭髮好幼 想好似鬼佬髮質咁厚啲

留過幾年 到後腰 兩年前下決心剪左
而家有d懷念

靚~

agger

Lm 留長真係好熱

特別係呢期要出去😭

但呢期出去所以見到香港愈來愈多留長頭髮巴

依個真 仲要個個都好型

有多knot撚

唔扎起，1分鐘夠出到成身汗，成條頸成塊面啲汗會俾頭髮貼住勁唔舒服

想問留頭髮使唔修一修 成日覺得好厚

我冇
快兩年

覺得厚可以去修一修偷薄
利申兩年無剪過

唔知點解鐘意以前古代既髮型...好似痴左線咁

Man bun

係! 但比人視為異類

講真 當你留man bun係型嘅話就冇人咁諗

其實可能係型...但有D人會話你個頭好似道士咁

其實真係愈來愈多男性留長頭髮，只要工作時整齊乾淨就ok,其他人睇得多就慣，唔洗太上心

髮型=衣著，自己喜歡就可以

利申：除咗留長頭髮，仲會牛仔褲腳一長一短+拖鞋，成日俾人當異類

頹look 正

會俾人問出面係咪落雨

笑左
不過長髮真係好多玩法 可以日日唔同

玩埋顏色，仲好玩

男人染紫太難carry 反而灰灰地真係好睇

可能我carry到所以覺得無問題

我本身想偏銀啲，因為要漂得愈白先愈銀，所以我剪到去shoulder位先漂，否則剪咗個啲漂個陣會斷，但最後都係漂到2次頭髪已經極限，所以出到來係偏灰，不過都好喜歡

另外記得揀咩色玩都好緊要，玩灰銀呢啲之後玩紫藍完全無問題，但不能掉轉，灰銀一定要再漂/無玩其他色，想漂一次但玩幾種顏色記得同technician溝通，另外紫色會慢慢變淡>粉紅>橙

希望俾到方向大家

長好多
但係到lin個隻長唔多

我係放任式由佢生，一年整一次
你試下馬油，聽聞可以生快啲，我未用過

睇過話食多啲蛋白質

琴日去剪曬了，諗住今次全頭留長

之前呢？

knot撚因為太旱所以剪曬

Knot可唔可以直接留長兩邊變man bun

1月開始留，而家已經7個月喇 自己頭髮本身偏厚又生得算快，如果平時唔扎起會好似戴左假髮咁。近排諗如果染髮染邊隻色好，有冇有染深啡或者係淺啡？最主要想頭髮有個漸變色，望落去好睇少少。

銀灰

銀灰好快甩曬，要自己決定接唔接受到

打算染深啡

唔怕煩，我覺得加小小highlight,會有層次啲感覺無咁dry，不過係好個人，唔係代表好啲

小弟今年 年頭開始留長，依家頭髮到掂到耳仔
有個問題想請教眾巴打 小弟個頭太耐冇剪，開始好厚 係咪應該 去透薄一下

我冇
覺得唔撚理戴帽好d
而家到膊反而冇咁煩

每一個留到長既人應該都會叫你死忍

視佢如浮雲，目空一切

有時 出街想有返啲造型，但又太厚

戴頭cool

後頸位使唔使定期剪一剪 想留到窪塚洋介咁

依家兩邊頭髮就嚟可以遮到耳仔

你想one length都要剪齊
好難前後左右都平

呢到

靚&熱

留左一年
一刀冇剪過
又扎唔晒成個頭
個頭唔知想點咁
係咁甩頭髮
有冇人救下我

扎果時唔好咁用力

同埋唔知係咪斷頭髮
扎保陣前面永遠有啲唔長唔短嘅飛出黎

唔好咁大力就無甩咁多
嗰啲雜毛我一係唔理 一係隻手濕少少水 抹 令到佢貼服

你要研究下用咩扎
要用護髮素

用少少gel

留緊 你地會唔會剃的水/後頸d毛毛

一年四個月一刀未
光頭開始留
繞到耳仔，好舒服

我冇，感覺好正

我都係0mm開始
就兩年
到膊

唔理

師兄們用緊邊隻洗頭水

女人用邊啲就邊啲
一定唔會差

如果頭髮好硬, 短髮兩邊一長少少就撐起晒
可以點開始留長髮 ?

當佢夠長就唔會撐起
戴帽/頭巾頂住先

第一個夏天我勁戴帽
夠長扎就方便好多

想問大家甩頭髮有冇好勁咁

一日幾十條走唔甩
勤力啲用conditioner係好好多

同我老公一模一樣
長度同扎法都一樣
嚇撚死

btw好靚仔, 長頭髮一定係好男人

conditioner? 同髮線好似後移

護髮素

個人覺得短頭髮時都會甩，只係而家頭髮長左，甩個時覺眼左（因為條頭髮長，會顯眼），所以會有錯覺長頭髮時會甩得多左頭髮

仲有冇發覺髮線向後移?

依家留緊 前排剪左菇

你地用濕個隻？

考狗？

我求其
用好少唔好太多飛起就得
又唔好太整齊 好肉酸

好似扎得太緊會有影響

e家係緊左d。再長d就唔會咁緊

有冇巴打留緊top knot？
（由全頭undercut 留起）
會唔會keep住個個月都修番2側？

修都修到你煩

所以一齊全留

黎明前嘅黑暗係漫長而痛苦嘅

留全頭

側邊啲頭髮留到燥

忍唔到 側邊一生就想鏟番青佢

全剷之後留全頭會好過半途留長

冇呢個勇氣

肥撚係咪唔好留長髮

如果造型ok我覺得還可以
柒加油就唔好啦

咁我都係算鳩數啦
都係著開tee恤 毒撚裝
諗住換個look做頹廢撚

Your face⋯⋯
試下無壞嘅
毒柒削仍然留長

瘦個型起碼好睇過肥

E 家留到個頭好似道士咁...但點解古裝電視劇個頭咁型我個頭咁整會好7

用想留長頭髮嚟做推動力去減肥！

電電佢？

話時話你哋吹頭要幾耐

我到膊頭
吹吓行吓吹吓
一次過吹好Q熱

你見古裝男D頭係好密下同你見個美人喙咁靚...但我個頭整唔到

美人喙天生先有

我都有，但正常你整唔到佢咁厚同有咁清既美人喙

就算整到咁濃密咁靚咁黑，但係係現代好奇怪

電左長髮 幾年

準備剪短

玩夠啦？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

準備返工 interview

要定期電+染,好煩,長直髮唔好睇

唔一定 大把肥仔襯長髮 試過先知

有無單身長髮巴打

對自己有d要求啦。

留長但唔打扮，盞曬氣，頹廢look係要好精心咁先做到出黎

岩岩開始留左兩個月多d
依家唔長唔短
除左好似咁整起同戴帽之外
仲有無其他方法整理

未夠長top knot?

未夠呀 d陰好短下
只到鼻
top knot起碼要多兩三個月

gel吓先
或者都係戴帽

好多年無gel過
有無推介既gel

我都冇無好耐

想留長
應該鏟光頭開始定直接由依家個髮型開始？

而家開始啦

都好 反正我鏟光頭實好柒
但留長左會唔會側邊頭頂長度唔同？到時再去修？

睇你想要咩類型長髮
就算你全鏟 都係會長短不一 側邊唔夠長會豎起 望落會比較長

明白

頂唔順再修啦

留左年幾兩年，間唔中電下剪下
最近成半年無搞個頭

識貨，我男神

多唔多紮bun bun?

多呀，基本上返工就係紮低bun

我呢排戴帽多
紥親都斷唔少頭髮

戴帽吧 冇其他方法

水手帽同Kangol 長頭髮戴都好正

終於有啲秋意

有無額高巴打留 M額想留又驚柒

呢啲？

係啊 幾正

我戴草帽

工裝帽有吊帶個隻都幾正

咩樣？

釣魚？

我玩undercut, 之前留到下巴, 早一個月忍唔到手剪咗, 好後悔

類似

準備好再留

👍

有一頂
但頭髮收入帽
d頭髮成日頂起頂帽

同感，cap帽成日戴唔穩咁

風大少少都就甩咁

留左半年左右
髮尾夠長札bun
照鏡發覺自己個髮線都幾高
應該離條眉6-7cm
札完成個壽星公咁
好傷心

我反而打籃球都唔甩喎

咁快夠長

有冇巴打留鬚？

留左兩年無剪過
但黎緊好快就要剪短lu

小弟都差唔多 放落嚟到心口

預備第三年了

本身頂top knot，個底剷
而家留緊個底，想全頭bun
好怪

我都想繼續留
但女友屋企人未必接受 加上遲吓要搵工
之後先睇吓有無機會再留

見佢哋咪bun bun
可以好整齊乾淨

undercut留最煩係扎bun時兩邊唔夠長

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

咁長我唔係好識紮 通常覺得熱都係馬尾

我紥好高既馬尾 紥完日日比老母屌似女人

搵咩工先 剪完我諗你都唔會想再留

屌 我都試過紮嚟照鏡睇 我係紮低馬尾 長毛咁紮法
成日去男廁啲人一入嚟見到以為入錯女廁個反應真係好好睇

痴線

真係好好笑 有次條友直頭行返出去睇清楚個廁所牌

前幾日入到廁所見到有條女喺尿兜屙尿嚇撚死我，原來男人嚟

留咗幾個月，長度啱啱好掂到鼻，紮到少少

仲唔係見到我

google學messy bun
好靚

馬尾真係好少紥

屌 之前試過睇片紮bun 嗰啲又扭又剩嗰啲我做唔到
我覺得我啲頭髮同細個比係幼咗啲 但都係咁硬
同埋呢兩年都冇修過
仲有額角啲頭髮好難搞 生極都唔夠長紮去後面

要用少少gel對付彈出嚟個d
但又整返少少亂不能做賭神

留咗年半 去到下巴長少少左右 遲d要見工揾intern 大家建議點處理好? 紮起?紮邊種?全放?

bun

屌 再拉多次傷荔枝角就要剪頭髮

幾千天近況幸福嗎

想問喱D頭可以點札

留左2年 但係每次扎頭髮都會連埋前面果D扎哂去後面

定係要去剪短前面同左右D頭髮 淨係留耳仔後面?
留左2年都冇剪過

....依d真係冇果個顏值就唔好咁紮😂 同埋如果紥要用夾。

有冇顏值隨便啦 冇最多咪化妝
都係想試下姐 唔係留長頭髮為乜

落夾分頭髮，唔洗剪的

求紮頭髮教學，扯到頭皮好痛，鬆又唔舒服。。。。

我都覺好難 睇youtube片都紮得唔好 放棄咗

想問下後頸啲毛毛生唔長又紮唔到可以點搞

唔理佢 一係剷走

額角都會好幼同生唔長 不過我諗冇人揀剷咗佢

最近剪咗2cm ，真係明白女士果種感受。。。

用少少gel
不過唔好太貼太整齊
好肉酸

等佢長

兩年前剪咗，玩咗陣短頭髮，決定都係留返，依家到下巴了

落gel咁麻煩唔係我style 從來都淨係會馬尾

我想留埋佢
但天生攣毛俾人話似鳩毛

後面放落嚟都睇唔到啦
笑多幾次你會慣 佢地會懶得笑

留左4個月...全頭留...目標紮到manbun....漫漫長路

其實都係唔理佢一路長 時間咁快過

留咗差唔多11個月最後因爲女朋友唔鍾意剪咗
如果有巴打頭髮天生有少少卷，留到咁上下可以電一電

留長頭髮去邊度電好 見到ig嗰啲全部都係電韓式
想電到下圖咁有冇邊間推介

前幾次都係留top knot，以家諗住留公主頭（短髪個隻）覺得男留好撚型

整個Y係後面？

好似咁樣

睇成個配合先得

啱阿 重點不在髮型 在於樣貌
Ps 我無

我都冇不過想試吓先

想問頭髮橡筋你地邊度買?

拎老母家姐果啲黎用

我想搵唔係膠個D，但要紮到幾圈...類似呢D....但想繞到多幾個圈既...我用緊只繞到一圈...又無理由幾蚊去TB 買

千色12蚊店有
十二蚊兩包
一包十幾條

無印 MIJ
$18/3個

人地10蚊一百條....

H&M $9.9都廿幾條不過用多幾次就好鬆

留到唔長唔短 成日有人明示同暗示叫我剪短佢
但越係叫我剪我就越唔想剪

過左某個階段你就開始覺得堅持係值得

留左一年先由眼眉留到下巴進度有啲慢

厚到Hi Hi咁
俾人叫一聲小姐，係值得嘅
非gay

今日有個婆婆話我似女仔

啲𡃁仔叫我 通常兩款
一係姐姐 一係叔叔
我都想留鬍 不過生得唔密 唔留好過

過咗尷尬期你就會覺得乜都抵返哂

開始留一個月已經覺得好老尷...以前唔夠1個月已經要剪...唔係攪唔掂，而家已經開始日日戴帽

有得戴帽就好快捱過 但有啲formal場合冇得戴真係好尷尬

冇戴過帽頭太大唔啱戴。短期內唔會留返長，遲啲有機會再留過。五個月咁上下戴最好

好彩反工可以戴帽，如果唔係好快放棄

想留長，
留名
平時係 兩邊undercut，
宜家d 陰啱啱到眼，但係已經好厚
我諗會係好漫長嘅路.....

Btw, 電一電 會唔會 無咁厚身一個碗咁？
會唔會易打理d?

undercut夏天係正
你一路留長就會後悔

有無生髮洗頭水真係有用？之前試過頭髮急急長，完全無用

用過兩個月 好似冇咪分別

我個fd之前話急急長有用 不過我冇試過
用我堆生鬚產品嘅作用諗 食biotin應該生頭髮會快啲

本身兩邊剷青
開始留返長既話兩邊點頂

長期戴帽 我都係咁

不二法門

側面一長 但又未勾到喺耳仔後面都好柒好在捱過左

而家經歷緊，天氣仲涼帶冷帽都好d...

應唔應該日日洗頭

我長到過埋lin頭都日日洗 頂得順污糟可以唔洗嘅

日日洗

留左3年了

Ching機殼邊到買
介紹下

朋友送😂 Amazon應該

ching你bun bun用邊隻紮法？

[url] 硬係覺得佢一個月生出嚟多我生一個月好多咁

夏天又到

唔想再帶帽

好難打理，勁打結

留緊長依家頭髮到鼻好拮眼 ，如果想電可以點電，有冇圖分享吓

巴打件褸咩褲子？ 邊到買？

H&M 不過女裝黎

覺得長頭髮大隻男人好撚型
Messy bun同呢隻Twist-in bun都勁靚

Messy bun

h&m呢件女裝好靚

減價會抵玩 ， 冇折好蝕

其實唔係好得
女tee cutting
太短
再加長頭髮....

有冇巴打個後腦扁留長左頭髮先發覺

經常打結
又斷頭髮
可以點整理另啲髮質好返啲

護髮素同髮油
勤力少少

有咩髮油推介
留左年半都淨係用護髮素

用屋企女人個d
最好

留名等教路
Ps 全屋女人都短髮
平時都係用洗頭皂 無用護髮

隔日洗頭，個去水位平均每月塞一次

由skin head 留咗7個月路過

0mm開始

剛2年半

大約第幾個月可以紥到頭頂 / 頭頭加兩邊 /成個頭

我undercut左一個夏天先成個頭
好似近成年先覺得可以紥唔肉酸
而家開始可以紮我最想嘅messy bun

想開下仲要幾耐先紮再full man bun 留左接近一年 而家啲陰拉直過左咀就到下巴 兩邊過晒耳就到腮 試過紮係兩邊唔夠長 仲要幾耐先得 好棍試messy man bun

Man bun冇兩年都唔洗諗住
左右一定唔夠長

想知兩邊太約去到邊個位先夠長紮到 喉核定係膊頭先得
我而家兩邊到腮 度過差7-8cm 過頸 照計頭髮每個月長1.2-1.5cm 應該半年多d就得？

題外話 咁你依家出街點整都係帽 頭cool?

兩年睇Youtube啲鬼佬一年都得咁屌嘅

都係帶帽 遲一兩個月兩邊再長少少就紮半丸子頭

冇撚有錯

最辛苦係紮起咗，有幾條碎碎係塊面了住

用少少泥

好熱

又到夏天

全留 三年
又係時候剷乾淨做光頭仔
第二年開始熱就想剪

夠長扎都還好
回想第一個夏天

留9個月到膊 剛剪了
宜加好後悔 各位加油

岩岩第7個月已經好辛苦
巴打因咩事咁睇唔開

扎到就開始見到曙光

好熱呀好熱呀好熱呀

想修薄下 係咪就咁同髮型師講剪薄就得

三思
你再長啲就知越多頭髮越厚越好

已經留左2年，發現留完根本懶得打理

通常bun bun?

出街打扮下就bun ，返工就馬尾

想問Bun bun boy，出街俾人望有咩感？

我都係留咗兩年幾 bun好難 好麻煩
從來都係馬尾就算
不過呢排想剪短 揸電單車啲頭髮好污糟
一揸就打結 日日洗好麻煩 又甩多咗

淨係知涼快
唔紥熱到hihi

bun畀到耐性睇utube
學識左幾秒搞掂

會紮得好易鬆同埋好大舊 唔知係咪太多頭髮又長
短少少到膊頭咁上下又扭唔撚到 淨係可以紮半個圈
所以放棄算

明明條街好多人留長髮 但呢度冇乜人咁

不停跌別唔知去邊

中長
耐唔耐一掃間房，成地頭髮
本身頭髮都算多同厚，都驚驚地

發現男人長髮係比男人J
根本未聽過有女話鍾意啲仔長髮

錯手負評咗呢個真

Agger

之前留左兩年長頭髮
女朋友話唔鍾意 但都有女仔fd話好睇

係時候換女朋友

佢話唔鍾意但無逼過我剪
btw 已剪

滴水果個位，剪唔剪好？

冇剪

髮尾長到落頸翹起晒點算

我剪 的水留長過程最辛苦

top knot咗2年幾，上年開始留長個底，而家側邊個底未夠長，又好似厭厭哋，可能想要新鮮感，呢排有時有衝動想剪短，我連個剷都買埋，但留咁耐又唔捨得，好cls，又求巴打們屌撚醒我

送個剷畀人 真心

明白了

我undercut左一個夏天
成個都2年幾 則邊2年
都好後悔

有時出街好介意人哋d眼光

好辛苦
依家個頂開始長落黎 中間生緊搞到谷起哂 成個莫札特咁

堅持
戴帽

留緊長 起碼要多半年先man bun到
其實返寫字樓先慘出街都話可以帶帽

Same

返工點？

本來長到到鼻尖 電曲咗到眼眉底 仲叫gel到 但後面已經成餅嘢

大家用咩橡筋？

MUJI

留左三年到背脊中間，一口氣剪到下巴 ，後面bob頭 層次好靚，中間分界超似人造人17號

舊po有留過言貼過圖，中途剪返短，之後上年5月尾再留過

因為太熱？

依張圖係最近嘅

好型

真係熱到嘔，頭髮好厚，諗緊剪唔剪好

頂住呀